book期 6/12全港連儂牆修補/更新

大家覺得好唔好
我見6/12未有期，6/12是星期五
時間：2100
地點：各區連儂牆
活動：修補或更新連儂牆
所需材料：宣傳材料，黏貼材料，保護手足工具（以防有黑社會攪事）

我見好多人想整番連儂牆
但又無活動做
不如定個日期做
而且一齊做，唔係一二個咁去攪，就算有黑社會攪事，都可以一齊圍佢或幫手

大家認為點
無意見就文宣組加呢個活動啦

大家認為點

點

好呀

推

咁夜 ?

怕唔怕被黑警預約攪事

搵人睇水
有魔警就閃

食飽飯運動下

最好自己tg傾
有人睇水先好去費事比狗咬

靜靜雞呀
唔好係連登講，唔好係TG公海講

日期：6/12，星期五
時間：2100，晚上飯後活動
地點：各區連儂牆
活動：修補或更新連儂牆
所需材料：宣傳材料，黏貼材料，保護手足工具（以防有黑社會攪事）
需要人員：修補員，手足守護者，睇水員

日期：6/12，星期五
時間：不確定（確定時間，風險會好大）
地點：各區連儂牆
活動：修補或更新連儂牆
所需材料：宣傳材料，黏貼材料，保護手足工具（以防有黑社會攪事）
需要人員：修補員，手足守護者，睇水員

靜靜雞 未必有人

但你太高調就會引狗咬
TG搵小組啦唯有

連儂牆應該幾時都要做
講晒幾時同預約被捕冇乜分別
除非每個人都痴
一係就和你唱之後街坊一齊幫手痴

其實係自己區內谷講，會好啲

睇水都無撚用
你講唒時間 一早部署唒啦
呢D要遊擊先得

當我無講過

唔使定日期
搵多啲人 夠人就去renew啦